經過尋日,身邊淺黃有冇割?

聽晴朗話有六成人割

大把港豬

點樣統計出黎

聽個電台節目就知六成人割左

比我係尋日勇武既手足 聽到咁講真係心都淡埋

割咩？包皮？

咁就割嘅就唔係淺黃啦

唔好開廢PO...收皮啦
要割既唔洗留
唔割既就核彈都唔割

依家開始有d跟得唔貼既各打50大板
脫離同溫層
好多人唔知mtr仆街有車出專登唔開 正係打爛廣告板都專登關站

屌你，我啊嫲都知警察殺左好多人啦，佢仲叫我小心狗，咁小事都割咪撚叫做淺黃